銅鑼灣手足唔好除口罩！sogo 對出有閉路電視燈柱！

再三番強調！各位手足千萬唔好除口罩！
Sogo 對面有呢d閉路電視燈柱！

見到呢個post 嘅手足，用口呼籲出去！

自推！

推

推！

仲有記者大cam

要記得唔好除

哇屌佢老母幾撚時係度
智障燈柱同燒錢大嶼一定要反

上幾個禮拜遊行發現到

求推！
一班手足唔好掉以輕心！

TVB 又用臥底影手足, 快d搵佢出黎

push

推呀，求下大家！

8月5日，全民三罷 ！！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

最新資會係Group到發放